香港01 我有料爆！！！！！！

首先啦 今朝我整左個飯比自己食 唔該你個標題打做《連登仔自己肯做飯》
比埋圖你 廢事你左搵右搵咁辛苦

之後呢 食完飯就同我partner執返劑 想改個煽情啲既名 《「基不是罪」同性戀的控訴》我地基基錫下嘴仔都唔得

夜晚就普通啲 食左個好撚難食既泰式飯 麻煩你幫我改呢個名《泰式不太識 網民：好X難食》

咁而家夜闌人靜 聽緊寂寞的男人 咁簡單啲 嚟個《網民很寂寞 聽寂寞的男人》

就係咁你地就有四篇野喇
唔該落返credit 連登仔/網民就得喇
你地都只係拾人牙慧 何必等我地一兩日先一個你覺得正既post呢
唔係諗住抄野都要qc呀嘛

我好想比01引用我啲料呀

樓主

多謝杜女士你一齊推post呀 十卜十卜！快啲比香港01見到

各位記者我帶路

你都係繼續裝家姐沖涼........茶啦
01記者係精英 搵post再抄係至勁

支持樓主撚狗

你痴線架你 我真心想香港01用我啲content架

幽默感依啲野......

根本唔關幽唔幽默事

爆料唔講幽默感架啵

好想一起身就見到自己上報
唔洗落返陳三點
叫我網民或者連登仔就得上貴報係我地連登既榮幸

訓前推推 有生之年有機會以連登仔既名義上報
好興奮呀！！！！！！！！！！！！

ching 好波

支那媒體真係充滿支那基因

抄完當係自己

HK01 你食撚屎啦屌你老母

蝗蟲作風不可長

推上報！

佢地落credit架
網民 連登仔就係我地既代稱

唔上熱門佢地點會睇到
班01記者搵料抄咁辛苦
我一定要幫佢地！

發生緊咩事你都唔撚知

快撚啲摺埋就啱架啦支那01

平權！！！

推呀

點推都上唔到熱門仲以為正皮可以助01記者易啲搵到我

推

push 推到上01

HK01記者朋友你好呀

記者朋友你好 我係人若變

記者朋友你好

唔洗諗有人工逗 支持01抄料

記者朋友

除左01個堆垃圾新mon新假期都會炒

支那01仲唔拿拿聲 因住一陣扣你人工

Hk01 is rubbish

推到上報為止

獨家專訪啊01

記者朋友你好，我係川口太郎，係一位漫畫家，唔係好出名嗰隻

睇唔明又要扮明

泰式不太識 網民：好X難食樓煮好q

香港01，文妓集中營，正仆街冚家剷，屌你老母大爛臭化屄

01記者真好做
認住開罐班撚樣 佢地専抄料

美心😘

01真心垃圾
你班垃圾小編請返嚟係做呢啲野？

你留咩名姐
叫你連登仔你都開心唔切啦

推到上報

我琴晚真係食左冬陰公公
好難食

我打左兩粒鐘機 就上左熱門
終於可以方便到01記者搵料

傳媒行業就係咁俾呢d所謂「記者」搞死
五毛都叫圍繞住特定題目自由發揮 咁樣搬字過紙比五毛還不如

開罐正撚樣 原著踩埋上門鬧 佢地都可以無動於衷

留言

泰式不太識 屌笑撚死

我前日個post 開罐抄一篇
之後社區抄兩篇

記者朋友大家好

記者朋友你哋好

好羨慕樓主有得見報啊

大家喺腥港01心中都係連登仔
不用分得那麼細

樓主出多啲po
可能佢哋會畀佣你

好地地PO咩GAY圖姐
即扑
完全封鎖果隻

做飯？

01來了大家帶路

比啲力推

班撚樣未撚訓醒呀？未撚抄既？

妓者朋友你地好

妓者你地好，我係未破處既青頭仔

不推不是人

每個post都有宜d on9仔

樓主單料咁爆
HK01唔係唔用呀

01記者真係狗黎

同性戀不是罪

即扑
隱性GAY

正傻西

咩事呀屌你老母

我係鳩屎蛋撻

又點止01日日抄 ?
現在連經濟日報嘅 Topic都上嚟抄文了

留名等睇

各位妓者文妓
今日有時間我再比料大家
大家辛苦喇

不得了，要推一推
記者朋友你好我係那些年經

又真係扮得幾似

記者又有嘢寫
網民對同性伴侶日常點滴大感不滿

樓煮就係01妓者

唔止hk01,仲有鳩假期,新Monday班垃撚圾

重有東弓長西望

Hit爆網絡！

岩岩隔離日本節目個post hk01即抄
明明係u magazine兩日前既post

連登今日轉貼，唔夠5個鐘朝早即抄當係自己發現
Credit 只落網上/日本節目

01 記者你好，驚唔驚你地紅底老細再落刀炒你地呀

我都有幾個po 比佢偷（e.g. netflix 封面）一個credit 都冇， 01食屎狗比人炒啦

有料爆啊

對唔住呀女 浸你落蛇酒

01記者下個月仲有冇工開

仆街啦你

冇我養你你屎都冇得食呀
叫何老師浸你落屎坑

01記者你好，我係zeebra

多謝支持 已過3000正皮
01記者肯定會bookmark呢個post拎料
幫到佢地係我連三點既福氣

唔怪得你老婆要走佬

hk01記者扮抄料當自己料死全家

我honey話睇唔順個女唱得88分咁渣ga

樓主今晚仲有無料

泰式不太識
屌

Push